又話全民口罩日

全街得我一個

加一

有我陪你

唔少人戴左啦

見到一個 好撚滾動

終於見到

屌 唔係全民蒙面日咩，我蒙到伊斯蘭女人咁喎

架巴士連埋我得四個人帶

我都有戴 放心
但真係少人

我果架得我
紅綠燈停左，見到隔離果架巴士有人帶